就起飛出發去加國 你問我答

好驚中支那肺炎
聽講每日都差唔多過千宗 好撚淆

safe flight

感謝你

toronto有咩玩
淨係去過vancouver 唔出街會悶死

上年仲有得唱k 保齡球 射箭
不過都唔平
而家咁嘅時候應該咩都無得玩了

本身今年暑假plan好飛去Vancouver玩下
無奈因疫情關係被迫取消了

I know that feel
今年我結婚週年本身都book好餐廳慶祝
點撚知一個lockdown就收左皮
好多planning都無左 唔知幾時完 屌你老母支那肺炎

你果邊好似要落雪？我都好想玩雪

疫情搞到同女朋友分開咗八個月無見

即將落雪了 聽講今年會比前幾年特別凍
我第一年見到雪都好開心 成地雪好震撼
之後先發現原來係惡夢嘅開始